情人節moo party, 印度佬勿入

是咁的，呢個星期五，情人節，我唔去浦了。夜晚聽歌。
我地會播三隻album。第一隻
dark side of the moon，主打歌eclispe ， 新的。

第二隻，正規專輯，reality in black，主打歌hip，幾hyper的。

第三隻，twit，我老婆華莎的。

我鍾意第一隻多dd，新d，寫意dd。

無論男女都係帶口罩就可以入場。
Ks 呢次moo party無得賺，搞手只求打個和，
希望大家玩得開開心心。

Gchi

真

聽日會同星食牛肋條(我煮)
貓貓咪呷醋

gchi牙gay

我REJECT

咁開心

咪盲反is ok

Gchi💪

牙星大發

想做木木了..

我EJECT

EJECT

第2隻最好聽。